Работа с мобильными устройствами
==========

Просмотр мобильных устройств
----------

Для просмотра списка авторизованных устройств необходимо перейти на вкладку «Список устройств».

.. figure:: _static/ext/ext-devices1.png
   :width: 80 %
   :alt: Список авторизованных устройств
   :align: center

   Список авторизованных устройств

При переходе на данную вкладку откроется список устройств, в котором указано имя устройства и его статус — онлайн (|online|) или офлайн (|offline|).

.. note:: Имя устройства задается при авторизации устройства.

В строке «Подключенные устройства» в скобках отображается количество устройств онлайн и количество всего подключенных устройств.

По умолчанию, максимальное число устройств, которые можно подключить к одной учетной записи — **10**. Для увеличения данного числа необходимо обратиться к своему менеджеру.

Добавление мобильных устройств
----------

Для добавления мобильного устройства необходимо в расширении перейти на вкладку «Список устройств» и нажать кнопку |add-dev| в нижнем углу вкладки.

На экране появится 6-значный PIN-код, который необходимо ввести на мобильном устройстве.

.. figure:: _static/ext/ext-pin1.png
   :width: 80 %
   :alt: PIN-код для авторизации устройства
   :align: center

   PIN-код для авторизации устройства

После ввода PIN-кода и успешной активации мобильного устройства окно с ключом активации автоматически закроется. 

Новое устройство появится в списке.



   .. |online| image:: _static/ext/online_dev.png
          :width: 18 px

   .. |offline| image:: _static/ext/offline_dev.png
          :width: 18 px

   .. |add-dev| image:: _static/ext/add-dev.png
          :width: 24 px
          :alt: Добавление мобильного устройства